[進化] 其實五一手勢都可以代表香港獨立！！

五隻手指：
「香港民族入面唔同既文化、種族」

一隻手指：
「獨立成為一個國家」

一為全，全為一

立法會有五大選區...

推
大家典睇

用選區黎講一個國家？

有條國安法係度, 點睇

我純粹想幫巴打推下 順路Brainstorm 吓啫

國安法話乜野都係港獨
我唔鐘意你就係港獨

因為再整一個手勢D人唔知受唔受落

推上去大家睇下

其實用兩個V字 代表只有兩國才有兩制仲無敵

成龍

推上去先

推上去

五毛一個post
缺一不可,一毛都不能少

其實Hunger games嗰個Three finger salute都好夠
集反抗同攪炒精神於一身，又有足夠知名度
同埋我覺得為一個既有手勢落新定義仲難過整過個新手勢

共產黨話你呼吸都係港獨添啦